*  L'objectif de ce projet est de représenter une forêt qui brule 


*  Pour cela on a representé une matrice remplie de croix qui réfere à la fôret,
Le code utilisé est le suivant : 
   
1.   arbre brulé ( croix noire)
2.   arbre vivant (croix verte)
3.   arbre en feu  (croix rouge)
4.   terre (croix marron)

	

*  Mode d'emploi: 
1.  -répondre oui
2.  -renseigner le nombre de colonnes compris entre 1 et 50.
3.  -renseigner le nombre de lignes compris entre 1 et 50.
4.  -répondre oui
5.  -rafraichissement des matrices.
jusqu'à ce que la forêt est brulé complétement.
Affichage de quelques statistiques.


*  Possibilité de recommencer 



